有件事我一直唔敢同大家講

其實我係絲打

岩岩切左?

閱

收皮啦

有鳩絲打

5